大约在2019年，西比尼克老城狭窄的、满是台阶的小巷挤满了行人和旅游团，但现在，这些文艺复兴时期的街道变成了交通工具，呈现出一幅优雅和宁静的画面。 这个旅游热点是开放的，幸福的安静，露西·格蕾丝，2021年7月14日，每日野兽 
 他们只是想放松一下，而主持这个节目直到1995年去世的鲍勃·罗斯(Bob Ross)是通往宁静的必经之路。 为什么看鲍勃·罗斯画画会让人这么舒服? 我们决定进行调查。 Sara Chodosh, 2021年7月2日|大众科学 
 这片荒野的宁静令人惊叹，当我们在咆哮的塔纳利亚瀑布(Tanalian Falls)附近的岩石上攀爬时，我们觉得世界上只有我们两个人。 在阿拉斯加克拉克湖国家公园享受孤独艾米丽·彭宁顿| 2021年6月16日|户外在线 
 假期被取消，取而代之的是字节大小的旅行，前往饱受战争摧残的战场和后世界末日的地狱，以某种方式灌输了宁静。 2019冠状病毒病实时更新:美国疾病控制与预防中心主任敦促青少年接种疫苗 
 当以一种让时间停止的凝视凝视时，即使是世界上最大的城市也能产生片刻的宁静。 在画廊:面对面的世界，既美丽又恐怖|马克·詹金斯| 2021年4月16日|华盛顿邮报 
 她的面容也比常被赋予天后的温顺安详更为自然。 《圣母玛利亚Lookbook》|威廉·奥康纳| 2014年12月7日|每日野兽 
 当我在第一场辩论的前夜见到他时，他穿着一套整洁的灰色西装，是一幅宁静的画面。 幕后与“现场特工”:特勤局最难的工作|Marc Ambinder | 2014年10月2日|DAILY BEAST 
 我问他表面下的仇恨从何而来——他现在的平静最好地展示了这种愤怒! 亚当·桑德勒谈论被《周六夜现场》解雇，差评，以及他想扮演一个恶棍的愿望| 
 夜色渐深，我在舒适的宁静中沉思起来，放松地走进更大的社区。 与哥伦比亚萨满精神之旅|克里斯·奥尔布里顿| 2014年8月24日|每日野兽 
 当谈到抵消厌恶的负面影响时，骄傲真的和平静一样有效吗? 芭芭拉·弗雷德里克森的畅销书《积极向上》被一项新研究推翻威尔·威尔金森2013年8月16日每日野兽 
 但是今天晚上他的前面没有影子; 没有什么阴沉的东西能使他那颗高高在上的快乐的心变得消沉。 乔治·w·(乔治·华盛顿)奥格登 
 罗伯逊是一个名副其实的热刺球员，有一段时间，他对我们平静的会面感到不安。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 老太太从针线活上抬起头来; 她平静的脸上带着一种不同寻常的平静。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 那是敲门声，贾尔斯先生装出一副十分平静的样子说; 快开门，来人啊。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 拉什米尔太太认为，好好休息一晚，他的头脑就会恢复往常的宁静。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪